有冇人好中意指住塊鏡嚟笑

死傻閪呀哈哈哈